差佬自編自導既意義係乜

想我地69用同樣方法?

賣